第1次開台玩AMONG US

間唔中會同台灣人或者連登巴打玩

第2次開台 多多指教!